貪靚既球星黎講，C朗算唔算係表表者呀？💄👄

Gel頭耳環都算普遍，牙朗仲搽唇膏，夾眼睫毛，拉面皮。

gucci朗

女人妝？ G朗

個頭

好樣衰

本身咪ok
但依幅相勁柒

搵搵碧咸個髮型師搞搞佢啦